一個好耐冇聯絡嘅朋友搵你幫手

你寧願佢
一開始表明來意
寒喧幾句,問下近況,吹一輪水先表明來意

借錢免問

有朋自遠方來 非奸即盜

btw情理上，如果佢一黎就問你借錢又好似好無禮貌

另一方面，佢講完咁大堆野最後都係問你借錢，咁不如一早講完佢算

保險

幫手做咩?
去廁所幫手逗住都ok